有冇人係冇試過拍拖

樓豬

真人有女

死a09

冇

直接上房埋牙砌然後bye？

A09

A09!!!

拍拖無用

我

想同初瓏拍拖

又如何？冇拍過拖使唔使死呀？